幫老公生仔係老婆嘅責任?

真心想問一個問題
一個女人作為人地嘅老婆 有咩責任?
一個老婆 應該照顧老公 照顧家庭 煮飯做家務
但係咪一定要幫老公生仔呢?
娶老婆返黎係應該要錫佢竉佢
而唔係要個女人為左幫你生仔而犧牲自己嘅一生
女人唔係生仔機器
如果娶個老婆返黎就係為左生仔 真係好唔應該
所以老婆嘅責任唔應該係幫老公生仔

唉...

你要生幾多個

CHING比個肥婆夾死未

咁唔生仔不如唔好結婚啦 屌你老母

1*/88486

娶老婆返黎係應該要錫佢竉佢
咁你嫁俾人應該要做D咩?
坐係到咩都唔做，夠鐘食飯同食藥直到你死為止???

依家D港女睇得太多泡劇
泡劇個個男主角對女主角好好
係因為現實冇可能發生，泡菜只能係戲入面FF下

我唔想生,好痛
唔明點解要迫我生

我唔係一部機器
之前比我發現佢吉穿D套

仲將我D 藥換做的撻糖
(因為我放藥盒)

我而家已經唔會比佢掂我
我地已經分開左訓

我都要返工
我地AA一人一份

女人作用係做慰安婦

點解要咁話D女人

你地拍拖果時無問對方生唔生架咩？無共識做咩結婚，定係老爺奶奶迫你老公？

老公責任都唔應該係搵錢

咁你就唔好怪老公出去出面搵其他女人幫佢生仔

初頭我地都有諗過,
我都覺得可以

但之後D生活真係好困難,
我話窮人唔應該生BB
我地會累左個小朋友

但每次返老爺奶奶,
佢地都會借機會講下...

我老公就開始上腦....

我地兩個都有出去工作

如果係咁,我一定會離婚

你比肥婆夾到傻撚左 ？

結婚錢係咪AA啊???

差唔多啦,
其實我地都係簽紙,之後拎D錢去左幾個月旅行

都冇擺酒冇盛...

btw 請善用起底功能

21個負評係唔係即係大家都唔支持

“幫老公生仔” 睇得出你好唔想生 講到自己冇份咁

人哋人格分裂姐，我哋要尊重下病人，唔生咪唔生囉，佢開心就好

唔生仔 個子宮有乜用？

因為我真係好唔想生...
1.洗多好多
2.時間精力,大家都要返工,冇時間...
3.佢一開始都冇迫我...(佢仲要呃我...將D藥換做的噠糖...

你結婚之前冇同你老公溝通過話你唔想生咩？
如果佢明知你唔想生依家逼你生嘅話就係佢問題
相反如果你瞞住老公結咗婚之後先至話唔想就係你問題

我有比佢屌架.

但一定要食藥,一係要用套

如果唔係老婆既責任就一定係二奶既責任

就係你頭兩句...

一開始佢都話OK
但佢而家迫我...就係因為老爺奶奶洗佢腦...
咩養兒防老呢D...

個閪你既 你唔想冇人逼到你
不過你話娶老婆返黎要寵要錫 你又付出左啲咩先？

唔係 所以叫我女友結左婚唔好生

我自問都好寵好錫佢既....
咁有D野冇得咁續樣計...

你女友真好...
希望你地幸福快樂

結埋紮佢好d喎你，你咁樣落去遲早有左，個問題係，老爺奶奶想你生係咪有錢幫你養同埋會幫你湊先？如果佢地無，又唔會幫你湊，叫佢地收聲啦

快d離婚啦臭閪。你老公都急不及待想屌第二個閪，你果個都鬆晒

咁又唔好...
唔到最後我都唔會諗呢步...始終又要做手術

果兩老緊係冇啦
乜野都係靠我地自己
而家住果度都係
佢地乜野都冇幫過..
我地亦都唔想

每次係咁,我都係膚顯下佢地算...

起碼要攪好自己生活,上左軌道先諗啦...

我地30都未夠....

你好好同你老公傾下啦
慢慢感化佢

其實無話男女晌婚姻有咩既定責任㗎，最多就係遵守返大家對對方嘅承諾同誓言囉

如果唔打算生，其實當初就唔需要結婚，你就唔需要覺得有咩「責任」，可以繼續享受妳男朋友「錫妳寵妳」（呢啲拍拖就已經有）

唉....
由佢將我D藥換做的噠糖開始...
我都唔係幾信佢...

佢好似當我白痴咁 ....

咁結婚又唔一定要生既....

即係又係叫你生個仔黎比佢地周圍曬命果d啦，又唔會幫，不過時間耐左，佢地一定會叫你老公同你離婚搵第個生，你做好心理準備啦

咁妳同妳老公結婚係為乜先？
名份？
一齊生活？
買樓？
分身家？
剔妳人生checklist中嘅「結婚」項目？

母愛永遠是偉大的！
以前覺得小朋友會令自己無左應有的人生, 但事實上係媽媽的角度, 原來小朋友的人生就係佢地最大的成就, 可以為左小朋友犧牲一切, 可以為小朋友做出難以想像的事!

生過先係真女人

如果佢真係咁,
我會選擇離婚...我唔係生仔工具...

老公想幫我拎身份證...因為我係加拿大華僑黎,我本身冇身份證
佢本身係公務員,佢想我同佢結左婚之後可以有醫療福利

其實我本身都冇咩所謂,覺得一齊就一齊,名份呢D好虛幻

咁我暫時唔想,為左生活,真係唔好生住...
唔想害左BB啊

咁其實你地之間仲有冇感情，不如養一隻寵物感受一下，養育下一代的感受與責任！

結婚誓詞 攞返出嚟睇清楚

你講我願意之前有無諗真諗過你願意緊乜野

咁你地宜家日日有無講野

你兩公婆好好溝通下，如果達成唔到共識，分開可能係好事。

如果係咁，你老爺奶奶一定話你啦：咁你拎左福利，仔都唔肯生，都唔知博咩

Ps:設計對白

我覺得佢地會咁諗

妖 又係仆街波台狗 去死啦假膠

叫佢出去搵第二個幫佢生囉

感情一定有,

寵物就唔好啦,我地都要返工
咁樣同獨留兒童在家中冇咩分別,
咁樣寵物都會唔開心...

不過我地有養龜

好似冇講一定要生仔

有啊,都係正常
不過個衰佬成日陰D陰D,又吉穿套果D

我短期一定唔會生
佢真係唔知咩事冇啦啦忽上腦

有無串佢，叫佢搵第個生

如果係咁佢...我會考慮扮OT唔上去食飯

唔想生結婚黎做咩
係完整先叫家庭
兩個人唔算
結咗就要有責任
想不負責任做返小朋友做咩要結婚
同人一齊又唔想付出
算數啦
做無賴都要人認同你

佢如果咁做,我一定要離婚

係...

廢事,一陣佢話係我叫佢去,就煩

睇定d先啦

屌，又係波台假膠

咩都唔想做，要錫你寵你，又唔想生仔，咁我做咩咁辛苦同你結婚，我做男人就賤D？

咁D窮人生10個8個又算係責任,算係完整家庭 ?
你唔為自己諗下都為將來下一代諗下
如果你自己冇能力,
小朋友會好慘

你有能力,冇時間,
小朋友都會好慘...

我唔想咁..

我都唔係同你結婚

跟本生仔同結婚冇直接關係,
幾時有人講過結婚一定要生?

唉,我都仲諗緊...
我覺得老公好蠢...

咁離婚啦
對你無分別
唔係叫你地死
不過對你咁係想一齊
對佢黎講係想繁殖
無謂拖住人啦
你都唔想人地犧牲自已去就你啦

佢初頭都唔係咁,
我地結左婚4年,
佢今年就開始忽上腦....

而家迫我,唔明點解要咁做

我好憎細路，唔使我老婆生
但我老豆老母成撚日話要抱孫，我話你自己去保良局領導養啦仆街
我老婆難產死撚左邊個同我照顧d貓？

有時唔係話想生就有
有仔趁嫩生
生唔生再溝通下

真男人
好有型
我係你老婆聽倒都幾會開心

都係
話生就有咩

唉,香港呢個社會唔岩有小朋友,會害左佢地

你咁講法似乎，你先生係一個比較傳統的人！

佢初頭都唔係...
我地酒都冇罷...

唔明佢冇啦啦做咩忽上腦

起底

假膠浪費時間

你唔幫佢生
咁就唔好介意佢出去搵人生

離婚都好嘅

如果當女人係生育機器,會後悔...

同D啊叔北上娶大陸女人一樣

唔係應該拍拖既時候有共識先會結婚架咩

咩叫幫老公生？個仔女老婆冇份？

佢結左4年之後先變

又無當生仔機器
但唔搵女人生搵咩生？
睇戲咁用工廠生產，玻璃槽培殖出來？

幫佢懷胎十月

i mean佢為左搵人生仔而出去搵女人

我想生 但我身體因為有啲問題 又唔係好有錢 老公怕我身體捱唔住叫我唔好生
已有共識唔生仔 除非科技發達 又儲到咁上下既錢

唉,岩啊
儲到咁上下既錢先算,唔想害小朋友

C打希望你身體健康
願你快樂

真係唔明點解咁多負評...

之前同女友就係呢個話題上嘈到冷戰+幾乎分手幾日。
依家話就話見步行步, 但我真係唔想生...

初初見樓主呢個POST, 真係感同身受...
不過我係男。

咁佢想要仔女
唔出去搵女人
你叫佢去屌培殖槽咩

係啦，老公自己生啦（搵其他女人）

你老公係 大面bella?
女人用套黎做咩？ 吹波波呀？

可能佢地覺得幫老公生仔唔係老婆嘅責任所以比負評

Btw好少聽係個男唔想生
你太太點樣迫你生

我老公就話吉穿套,換走D藥
你太太綁住你?

一日我仲在生,同我結得婚就唔可以咁..

你當自己係凰？你雞炸

生細路唔係你嘅責任
唔通係人哋老婆嘅負任
你都識講簽約前你有OFFER 生細路
而家簽咗約你先話唔包
叫你老公CUT 咗佢啦

吉穿個套都算 換糖真係當你白痴架？食落都唔同味啦 結婚前講好左唔生突然轉口風梗係轉個個有問題啦，每個人都有人生計劃，我諗如果講好左生好多野安排就唔一樣

叫人窮人唔好生仔又話叫二奶生 有錢包二奶先算啦

假蓋ching

都話結婚講左話唔生都OK

係結婚後4年先開始咁

佢以為自己係狗比人養，淨係o係屋企食到訓訓

仲要係的噠糖

係,就係比兩老洗腦洗到咁...
冇啦啦就咁....

跟本生活基礎未穩固,又要返工

假膠就算啦

唔生仔駛咩結婚

平日佢有無理你地一齊養隻寵物架！

都話兩個都要返工,冇時間,養咩?

我地得隻龜
都係拎水喉射下佢,拎牙刷刷下...久唔久餵佢食野
都唔係好複雜

2公婆一齊做野都養唔起個仔? 夾埋搵幾錢?

宜家咩年代，邊個話結婚一定要生仔

好多都話唔生唔生 轉個頭就大左肚

其實都夠
但大家基本上返工都好忙又OT

邊度有時間...
大家仲係搏殺期

講得好

我真係唔想生

生活已經夠困苦，有得揀我都唔想出世，仲要生個出黎一齊受苦

離婚啦 點解要生 你生既都會係弱智
連負小小責任都唔識

最好傾下先
如果佢真係變左想生而你又真係唔想就離婚吧啦

請善用起底功能

未結婚, 開始傾緊。

暫時都未逼嘅, 係間唔中講下, 但我一開始已經講明唔想要。

就算意外中左, 如果BB有事或者佢會有危險, 殺人兇手就我做啦。

中國人個套咩結婚生仔論, 真係難聽過粗口, 俾名份雙方, 結婚都合理, 點解結左一定要生, 仲要係大家都控制唔到, 睇唔到後面世界點走向。

定有啲人生出嚟就唔理?

唔係，係情婦既責任。

爭好遠喎。完全唔同樣，大細唔同 。
你講大話!

十卜JM

係咪你對佢冷淡左，佢想用小朋友綁住你呀！

韓國仔仲大男人主義過日本
香港應該係東亞病夫之最

係
我就係唔想我仔女受苦

等我有個好D環境先

我真係唔會生住

唉...我都明...但離婚唔容易...
只係希望佢唔好再過份,

再過份先會諗

女人除咗生仔同做肉便器之外，仲有咩用

係.
養兒防老好錯
我都唔想害左小朋友

因為我地都冇時間陪倒個小朋友...
佢會好慘

假膠
藥同的撻糖個樣差好遠

佢咁做,我一定會離婚

佢直頭當我白痴果下先好笑
我一開..................

唔會啦,
我地都好小鬧交
係呢樣野攪到我地成日嘈

我唔睇韓劇

佢係攪笑
但我真係話佢

最怕吾鬧交，鬧都因為大家在乎大家份感情啫！試下平心靜氣，講一講你對生仔既睇法，分房吾係辨法

剩係諗下, 就算捱過左半夜無得瞓餵奶等等,
到佢讀書呢?
班同學咩料? 又或者再講白啲, 依家啲老師咩料?
以前我地讀村校都有出頭嘅一日, 依家名唔名校真係差太遠, 師資, 同學質素, 教學資源等等真係唔洗講。

送去外國? 除非已有親人朋友係個邊, 否則以華人種去到邊圍爐到邊, 個結果係一樣,
都係群埋個堆人, 尤其係垬國內個班有垬式價值觀個堆(可參考SUPREME排隊打店員等等新聞)。

到最後咪又要做怪獸家長去谷個仔女去名校...
我已經唔記得邊個講, 但呢個句個意思應該好多人講過"

"對下一代最好嘅方法係, 唔好俾佢地出世。"

除非你覺得成個世界, 或者香港, 一啲問題都無。

其實你乜都計得咁清楚好明顯你只係為結婚而結婚，咩叫 娶老婆返黎係應該要錫佢竉佢，錫既定義係咩，寵既定義又係咩?每個人既定義都唔同，你要同老公傾掂數。
你覺得要你生仔係一件好辛苦，毀滅左你一生既事，唔洗你生就叫寵你。咁你有無念過可能你老公覺得同你一齊生bb有愛情結晶等你有生活寄托先係寵緊你呢?

你老公唔啱你
你嫁錯人
佢都唔理你感受
就算結婚前有共識想要小朋友又點
結咗婚之後你都表示咗你唔想要架啦
快d走

男人老狗生咩仔

分手啦，換做啲噠糖根本就當你On9，一食就食得出

更何況，兩個男人是生不到仔的

唔係咁易...

巴打講得好岩,
呢D都係我諗既野

就係咁我先唔想...
我老公就係咁比兩老洗腦...唔明白佢咩事

唉

你吾係單親家庭長大架嘛？

g持

唔係啦,我屋企人係晒外國

多謝

俾條生路人地行下啦

離婚啦，仲後生

記得唔好分身家，俾條生路你老公，你就繼續食自己好喇

如果老婆俾
我當然想揾其他女人內射生

親生例子有幾個...

一個老婆一直話唔想生...話最憎小朋友
到最後身邊朋友個個生曬...接觸多左就38歲先黎搞大左

另一個就係老公搵左個侯生既同佢生...
好簡單嫁..拍拖+結婚 10幾年..
真係淡到悶....老婆唔肯生
搞搞下咪出去搞第個...
真心....之後見到個老公真係好男人黎好爸爸...
而個前婚就消失左...
有時係街見到都係一條友ON99

收嗲啦

大家都搵差唔多,唔好講到佢養我咁

我唔比

1.38歲生都幾辛苦...

2.唉,為左個小朋友咁樣對個女人
結婚之前如果講明唔生,之後要生,咁個男人都幾賤
如果掉轉,個女人就抵死

結婚前有講明...
不過結左幾年婚個男人心態唔同左..
而且知道佢地傾左幾年...不過個女人都係唔肯....

你不是長女？

離婚啦

女人怕生仔
尤如男人怕玩過山車
怨就怨自己驚 無胆

唉...咪就係同我情況一樣...
咁一句心態唔同就咁掉低個女人....
好賤啊...

係啊
我仲有個妹同細佬

講就易...

但唔代青佢要迫我生

我都唔會迫佢玩過山車

我只能答你..
無撚計...

我老婆一向係正義撚
知道件事之後都無出聲...
正如男人同女人拍拖好多年...
唔結婚個個都會話個男人唔岩..

到結左婚比個名份個女人時.
個女人因為唔生而出問題...D人就會唔出聲..

依個就可能係你所講責任問題....
男人有責任比個名份女人...

其實個個話一定要生既男人係未因為唔係劏自己個肚所以先咁口輕
唔生又話唔負責任冇家庭要搵第個
生又話生完樣衰diu唔落要出去搵
根本咩都係借口

我會覺得係華人社會思想問題
根深蒂固左要生既思想

你結婚前唔知老公想點架咩 乜咁搞笑既

根本耐左就老馮
追我果陣乜都得

到娶左返黎就續樣黎

離婚，放過個男人

乜撚嘢嗟，一個男人唔可以鍾意小朋友嘅？我以前都同啲fd講笑話如果男人可以單性繁殖我自己會生，問題係唔撚得吖嘛，咁你老公娶你返嚟又唔生嘅咁結嚟做乜9？

上面咪講左囉...
第N個問

結婚前佢話ok
結婚4年後，就話唔ok
兩老狂洗佢腦
佢仲吉穿d套

你地做咩啫

上面咪講左囉...
第N個問

都話

結婚前佢話ok
結婚4年後，就話唔ok
兩老狂洗佢腦
佢仲吉穿d套

華咩人呀

黑人白人黃人咩顏色都有人想生想唔生...
只係你個人堅持唔生姐

是否在童年時便負起照顧弟妹的責任，所以現在怕了呢！

9唔撘8，我話男人依家係咪唔可以鍾意小朋友？咁你作為可以生產嗰個唔幫佢，佢咪出去搵第個囉，除非你無得生㗎嗟

咁結婚前都話左唔生OK
咁之後話唔OK

冇啦啦話鍾意小朋友就要幫?

理性D講
1.男人係生唔到仔

2.你有你堅持唔生
但係最終影響感情關係

3.係埋一齊前要講清楚

就好似我講話我係無錢
佢就離開咗我一樣 我唔覺得佢有錯 因為事先講好

4.試下去領養

5.分手揾個唔會要你生仔嘅男人

2個人生浩係咁㗎啦，你無啦啦嗌換樓買新袋嗰陣佢唔睬你你會點？

咁既然係咁,一開始就唔好話OK啦

而家講到心態變就反口

咁一句心態變,做乜都得?

可以 咁女人依家係咪唔可以唔鍾意小朋友？
男人鍾意就可以追女人生咩
結左婚咩都要大家商量架la
冇仔就搵第二個都講得出真係為繁殖而結婚

其實我覺得樓主 諗法無問題wo
你唔肯生
咁你唔好阻止你老公 揾第2個女人幫佢生
到時你又屌鬼 話個老公包2奶

好就女人
唔好就累人

麻撚煩

真心樓主堅持既
而且同老公傾唔掂既真係大家離婚好過....

只怪你地到一個唔同步伐既時間
好過佢有第個先黎7國咁亂

男人老狗生咩仔啫？生你屎忽咩！咪開膠post啦，假膠生愛滋呀！

Btw 大面bella咁樣衰你都啱，咪咁重口味啦

咁事實係男人無可能自己做到。正如個男人肝衰竭，衰竭咗唔會自己好返，咁你係適合你會唔會嫌痛唔俾佢吖？

但你冇仔唔會死wor

可能等日個仔可以捐返個腎俾佢，將來點知先？你係咪答到吖？

你有資格屌佢....

不過我做外人既唔會怪佢...
因為明白每個年齡階段心態真係唔同...
2個人一齊既都係你就下我我就下你...
去到一個位2個都堅持既就真係無計

袋我自己會買
我地財政好獨立好有系統

呢個係誠信問題

一開始話OK唔生講到天花龍鳳
之後一句話我中意小朋友就話唔OK?

而家反口wo
好似講到冇問題?

用買袋買樓黎同生仔比較
你當我個肚係貨啊?

想要就有,小朋友咩咁唔成熟

講人話

咁你當個仔係咩?
做你屋企人真心寒

咁就只好離婚

背信棄義

如果佢再迫我,再過份,我就會考慮咁

就係人大咗先會心態變，唔係點得嚟咁多買完樓嘅黃絲變藍絲 你咁大個人都唔識諗證明似係你小朋友未玩夠

搵第二唔係為繁殖

而且搵一個同佢同目標既人

用的噠糖 咁聰明
生個仔iq 應該過200

我對我屋企人好好，多謝關心，我走咗我老豆老母有過千萬人壽俾佢哋，做人就係要咁

我會比佢.
跟本就唔係淨係因為痛而唔生
你有冇睇留言

話左主要理由係唔想害左下一代
我同佢都要返工,跟本冇時間照顧小朋友,
仲要經濟基礎未穩,
生小朋友會害左佢

痛係其次

諗咩 ?

佢幾幽默

應該咁講 你唔知你老公係一個乜野人

你屋企人喺得外國即係你都有外國國籍啦，洗乜驚

你點會咁易走wor生個仔黎做器官儲存庫
活多一百年都仲得

做盡ON9野

佢用的噠糖換避孕藥果下,我真係................

唔係老婆責任唔通係老公責任咩
小學生都知啦屌

我自己做高危工作，預咗隨時走人

唔好轉移話題
話你生仔為個仔個肝啊宜家

咩責任黎,邊個教

咁你會唔會俾你父母先？你完全曲解人哋意思

唉 你婚又結咗 你覺得可以點 愚孝

佢意思應該就係生理責任，段估男人係自己生唔出啩

請大家善用起底功能

咁娶你返黎坐係度俾佢錫？咁你有咩責任？
咪on 9

最弊係生人出黎係諗住咁用呢
你老豆老母生你出黎係未為你個肝啊

無錯

其實結婚係哂鳩氣

你唔生仔ok的
但無仔女真係幾時離婚都得啦臭雞

唔好講到我淨係係屋企
都話無時間照顧小朋友，不如唔好生

唔結婚都可以生仔女, 太太覺得要講掂數才生

咁男人外判傳宗接代, 感情就比所謂太太

離婚啦不如

不如你離婚啦

假膠

下世結婚記得問埋男朋友屋企人洗唔洗生仔先

唔明點解郁d就叫人離婚

日日開膠post你唔辛苦架咩？

未傾好數 就咪撚結婚啦

Gay Post

屌你老母生完個仔/女唔撚係你既？而家啲女人開口埋口幫男人生仔/唔做生仔機器。雞始終都係雞，做肉便器都嫌污漕屌你老母臭閪！

果陣傾左，佢話ok

你咩事

希望大家理性討論

你地結婚前無討論過哩個問題既咩？
點解會結左婚之後
你先話唔想生？

上面講左

結之前話唔生ok
四年後比兩老狂洗腦變唔ok
又吉穿套又換走我d藥

自己去打避孕針 買避孕凝膠

娶老婆返黎係應該要錫佢竉佢<你作嫁？

假膠，大家咪撚埋佢啦

你可以幫人地老公生仔都得既

長知識

有咩問題？

你有病？

你一時又話你一開始都可以接受到生仔，
一時又話一開始就唔ok

邊句真？你老公聽左第一句嘅話，咁係你問題喎

可能誤會

係一開始ok唔生仔

咁即係你老公違反承諾
直接同佢講 唔想阻住佢
同佢離婚等佢搵第二個生

你就去搵個唔洗你生仔既男友/老公
咁就皆大歡喜

樓主真係好on9 乜撚嘢講到自己唔想做生仔機器
好似人哋同你結婚就只係為咗令你生仔咁
人哋係鍾意你先同你一齊先想同你生仔
你就講到人哋同你結婚就只係為咗同你生仔
等你生完就同你離婚咁
呢啲性格最好一世都唔好結婚 唔好害咗人永遠講到自己係受害者咁

你咁試都岩
但結婚四年，都有感情
除左呢件事，其他都ok

你係唔係諗多左 ？
係佢結左婚之後幾年先話想有bb
本身未結之前話無都ok

而家迫我

唔係老婆責任唔通係老母責任咩

結婚過幾年想同你生仔就係要你做生仔機器？
做媽媽同做生仔機器完全唔同
你覺得你生完仔之後你唔會係入邊攞到滿足感或者愉悅？
一齊耐左心態有改變都係好正常
佢可能而家唔只想同你有愛情上嘅聯繫更加有埋親情

結左婚都要左瞞右瞞 為乜呢⋯⋯

生體構造既義務黎。。。

爭取多d 廁所就識咁講

如果你真係做好晒其他做老婆嘅責任
一開始結婚大家都話可以唔生仔嘅
咁你真係冇問題喎
你同你老公講
咁想要BB你自己同你老母生啦!

痴撚線
連登仔唔係平時叫開「窮人生仔正仆街」㗎咩
而家有人身體力行竟然咁撚多人鬧

生完仔重有妊娠紋

扑野要用到子宮？

點解咁恐怖

韓國人既男人鍾意打女人，而法律係容許

字都唔識寫，點寵你啊寵物

唔生不是錯的。養一個細路要好多次資源同很大的 commitment. 生仔10個月+痛只是很少部份。出左世邊個照顧，有咩頭暈身㷫冇錢睇醫生時簡直錐心之痛。即係冇錢唔好生。
客觀d講，一個養唔到3個唔好生.

所以呢？

你班男人真係好撚自私

你地就射一下 仔就女人陀足十個月 生又女人痛到仆街 你班撚屌就企喺隔離on99咁坐享其成

生完又女人湊多 你班男人都無撚用嫁啦

問心！如果醫學令男人都有懷孕生產能力
你地又會唔會代替個女人生？唔想佢辛苦？

唔會就收聲返平安谷啦屌

唔好同我講咩男人責任係搵錢 係咪你無老婆仔女就唔洗搵錢唔洗買樓可以做廢青？我地班女人都有份搵錢！唔撚係大晒！

我撐呀樓主！傾唔掂快d離婚搵過個唔好浪費青春

如果男人有懷孕生產能力
女人除咗俾人屌之外
重有乜嘢 function ?

呢啲係結婚之前嘅共識黎嘅
大家都有責任

你班男人記得個女人生完變成咁唔好走去搵第二個

我朋友一開始結婚又係講好左唔生
因為唔中意小朋友
點知佢老公結左婚先話想要

我朋友唯有生啦 生完未夠30歲就要食降血壓藥
個小朋友先讀緊幼稚園 佢話自己準備好中風死

而家成日埋怨自己老公迫佢生仔
講左唔中意都死要生
分埋房瞓 係為左個小朋友有d乜9完整家庭環境成長先唔離婚 個仔夠18就會離

其實真係無將來 大家對未來既步伐唔一致
我都因為咁想分手(就快結婚) 廢是老左先黎離婚
浪費大家時間

結婚係因為愛大家想同對方相處到死嗰日
如果你覺得一個女人既function就係生仔
唔好貪心要個女人愛你照顧你關心你 對你專一

生左仔照顧好個仔 就算佢俾頂帽你都唔好嬲

成日都覺得女人生仔好偉大

搵過一齊前講明結婚講明唔生
我同現在果過講明一結婚兩個都去紮左佢

我地兩個憎小朋友到極點，愛心只限人類以外的動物 ，係條街見到小朋友就煩

個仔你無份

你都仲未答我問題
女人仲有乜嘢function?
ok ok ,換個角度去問你
既然人類嘅雄性可以單性繁殖
咁人類嘅雌性仲有乜嘢function?

咁男人既function係咪得射精同扯旗？
不舉 無精症係咪係咪唔配有另一半？唔配有人愛？
下下都繁殖 繁殖完唔洗照顧唔洗養？唔洗時間供書教學？你係一個人類唔係畜生呀大佬！

人類係靈長類動物 你係要講到同d畜生一樣
Okay！雌性動物除左繁殖無撚用 唔需要有感情

講得好好

好恐怖

好似佢咁講繁殖男人其實係完全無價值
求其搵個男人射一野都有一億至三億條精子
全世界先得個 70 幾 80 億人
搵一打男人射幾次已經足夠有成個地球咁多人
(仲要係頂尖人類)
其他男人係咪無價值啦

做男人做到佢咁低等真係好樣衰

真係唔想害左下一代

女權撚全面進場

錫你老母 竉你老母
下世投胎做豬狗喇

成日話喺到話
你唔生 唔好怪你老公同第二個生
有無女人會話你扯唔到旗唔好怪我同等二個扑野

講到大把女人肯同佢地生仔咁
人地有得揀都揀個高質素既基因啦

完全唔識去愛一個人

係自己身為男人唔想俾 d on 9 影衰姐

連登變左平安谷

男
同屋企講咗好多次唔會生
老母係咁俾說話 我都堅決唔生
但係老婆覺得尷尬開始動搖

因為什麼原因不生？

我同老公都講好咗唔生，
一黎香港政治環境，
二黎經濟狀況要養小朋友會好辛苦，
亦冇諗過要為自己下一代付出下半生

如果第時真係突然好有錢，
又好想要小朋友，我會選擇移民再領養。
點解我一定只可以愛自己親生骨肉？

你係呢方面同老公共識唔到，
其實真係好難走落去。

利申：30人妻

如果有錢，我會移民再生
唔想累死小朋友

已善用起底功能

？？？？

絲打你呻錯地方
我明白生仔會係劇痛 唔生都正常 並唔係自私
呢度d小朋友未大 以為生仔屙出黎就係
唔知要剪爛個閪要慢慢必出黎

支持你依家個做法 你老公唔尊重你甚至呃你 再甚d算係傷害你
佢都唔明白你就分手吧

利申正常男人

唔爆 你盲腸有咩用？

咁結咩婚姐屌
再講生仔唔係做老婆既責任 唔通係第二個女人既責任 ？
唔生仔而結婚好撚過癮咩 同居算啦臭閪